m版高登更新完之後好用左好多

大家終於唔使用d次貨可以回歸大家庭🙆🏻

ching型棍呀

你快啲返去你老味臭嗨度啦

你就臭嗨🖕🏻👎🏻

你快啲走啦仲留喺到做乜

Yes 岩先坐地鐵有條女見到我上新高登
佢走過黎問我去唔去開房

我依家米叫多d人返去羅😳

你老母就俾人輪大米呀 米你老母

突然多左咁多紅登打手

死撚返去啦5毛

做乜貢惡牙☹️

更新完冇人

你返去咪有囉

樓豬冇女

joe仔好波

岩牙ching👍

真 又易上手

郁d就講人老母
冇黎家教
而家d新高登仔真係冇咩素質

咁我祝你有幾萬粒腎結石

留名陣間一次過block

都係高登好👍🏻

yes
你聽日記得捐半個腎比我

珍牙👍👍👍

一次過block晒，做乜鳩

Ok